去記招既記者們

頭先盧狗記招有感

你地準備條發問題目可唔可以準備一下
唔係想批鬥你地 但聽到真係火火地滾
咩道唔道歉 唔洗問啦 問黎多餘

佢話連日黎得三十四宗投訴
得一個最後先識問 但比佢走甩左
「速龍遮哂number 點投訴呀？」
呢d先係我地想關心既野

仲有唔好噏一大堆廢話 然後先問問題
比藉口班狗話唔記得 聽唔清
問題應該簡而精

你地係專業既 作為小市民
希望你地可以準備下
挫下支針 你地既問題唔夠尖銳 吉唔痛班狗